有冇人係唔會主動加識既人的facebook?

太被動,睇到都唔會加